用芝士同火腿作一首新詩

芝士

日子像芝士一樣霉
蒼桑的禱告在我身上
蛀出一個又一個的空洞
切下一片金黃的悲哀

火腿

把我的生命風乾
翻譯成一種可以咀嚼出油香的肌理

滄桑